點解啲女人咁鍾意一粒聲都唔講就走左去？

仆佢個臭街

想避開你姐

點解人咁鍾意粒聲唔出就走咗去

冷靜啲照下鏡先喇

再見到佢嘅話一定要兜巴車落佢度先得
呢啲行為唔可以縱容, 你頭幾次都由佢嘅話
佢只會變本加厲!

臭閪

女人係咁架啦
有啲男人都係咁（乸型）

閪格囉，身邊啲人由細就到佢哋大

Batnan認同

以為自己開post 前幾日佢消失左就無再出現

我由出世就冇見過